沈旭暉: 特朗普 Vs 拜登：應對中國的真正不同在哪裏？

【突發時空・沈旭暉019🇺🇸】 特朗普 Vs 拜登：應對中國的真正不同在哪裏？

堅離地球 · 沈旭暉
16.6萬 位訂閱者
很多人認為，中美脫鉤已成定局，特朗普和拜登上台，都沒有分別。然而，關鍵並非立場，而是手法。拜登的手法則是在現有機制下，盡力和中國周旋，卻忽視了「現有機制」包括種種民主制度、西方法治、國際組織、言論自由等文明規範，都已經被中國洞悉弱點，「適合中國國情的就用、不適合的就把它丟棄」。繼續因循，過多十年，整個人類文明範式都會被扭轉。

⏺ 特朗普Vs拜登的選擇：由被港區國安法入侵的美國校園談起

拜登都好大可能繼續反華，但拜登d套路太易比中國摸透（trump就係嗰d自損八百傷敵一千ge癡線佬，中國摸佢唔透），中國一d都唔會驚

Joshua Philipps: CCP's three-warfare doctrine

推比香港班左膠啦

沈大師都支持trump Biden真係好鬼

被人捉曬路，點同人鬥

民主黨真係好撚黑人憎

侵侵係唔係好熟孫子兵法?

侵侵本身都好熟孫子兵法,可以做到知己知彼

推

簡單講biden=泛民

講真侵咪又係後知後覺
真正覺醒先既係佢班幕僚

同腥簡民主黨一樣

on9

拜登擺明就親中+貪污收中共錢
你又spin去咩手段唔同

反llm咩
條友賺支那錢架

總之支那Joe根本信唔過

訓左幾耐

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

睇文字就知佢就好似自認中國通的學者，連「統一戰線」都解錯，真係好'監介」。登做，想反共，係睇南亞婆；不過佢唔識，所以九成cxl侵的野

睇完條片有以下結論

1 作為國民始終係想個元首受控 未計好多媒體都係民主黨旗下 咁估計Biden係更大機會贏

2 即使反中係兩黨共識 但Biden就係跟既定程序去處理外國威脅 中國之所以快速崛起其中一個原因就係過去二三十年已經睇熟曬西方國家嘅玩法 相反Trump係不按常理出牌 令人難以捉摸 所以以打擊中共嚟講Trump>>>>>Biden

3 Biden就算唔奶共 但例牌咁出招都俾中共事先拆曬 俾中共喘到一口氣 香港就多一分危險

有人話Trump個人唔係咁反共 係佢幕僚反共 係啊但你地睇下Biden團隊有邊個係反共

民煮黨: Just talk, no action.

好文